好多condom仔上網帶風向叫人走

我都知道你哋好想收工
釋放你哋一哥，大家咪可以返屋企囉

肯出黎認錯，交幾個人出黎，咪大家好做，係咪先